屌你老母有重要事要加密呀

而家班狗應該都mon實d post , 唔好比佢地得到第一手資訊

記住我地在明 佢地在暗

有重要事要加密呀

Push

推